{"id":"o28","uid":"127aad5cc8b1d385e0910ea2d080e33c","orderID":"o0028","name":"Grammle-O28","slug":"rechtsschreibung-oder-rechtschreibung","aliases":["o28","127aad5cc8b1d385e0910ea2d080e33c"],"arten":"fehler","kategorien":["orthographie"],"wrong":"Rechtsschreibung","correct":"Rechtschreibung","wrongex":"Eure **Rechtsschreibung** im Diktat war ja mal wieder unter aller Kajüte!","correctex":"Eure **Rechtschreibung** im Diktat war ja mal wieder unter aller Kajüte!","status":2022,"alt":["Orthographie"],"confusion":["rechts","Rechtsfrage"],"source":[{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/Rechtschreibung#rechtschreibung"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/Rechtschreibung"}],"related":["3486359c0af2123716fba699fba0a038"],"wrongs":["\\b(R|r)(echtsschreibung|ECHTSSCHREIBUNG)(en|EN)?\\b"],"explanation":"Die „Rechtschreibung“ hat nichts mit „rechts“ zu tun, denn „recht“ meint hier „richtig“ oder „korrekt“.","note":"Es gibt auch keine „Linksschreibung“.","type":"regeln"}
